十奪五大聯賽冠軍！保方創紀錄 成意大利第一人

屌 即係鬥長命

死廢老

祖記

祖

樓主曲線串尻祖記！

祖迷蒲頭！

華拉迪唔走，贏到退休都得

一個歐聯都冇就躝啦

到

你估隊隊球迷都咁撚惡咩

巴沙利

老婦人真係

其實保方不如真係早啲退啦今年派哂膠咁好咩

利申: 蛆迷

同意
一代鋼門留個好印象比人仲好
佢想痴R聯番祖記可能機會仲大

保方係psg踢到60歲都得
法甲冠軍容乜易

道理唔係你果邊想點惡

變撚左廢老咁
要獲得尊敬都仲有好多方法, 唔一定要咁樣唔退嘅
不過要歐聯留蛆就無謂啦, 近幾年好撚不堪
尤其今年都冇乜點見過地面戰入到波, 垃撚圾到

啲轉會又唔係對症下藥, 呢隊鳩野算吧啦

簽c朗唔係對症下藥

問題源頭唔喺中場咩
依家想搵個創造力好少少都冇喎

夾硬要計埋法甲變五大黎做就個記錄

8強🤨